一句講晒聽日黎明行動去定唔去

去
唔去

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激

觀塘大塞車

我想返工呀

去啊屌你

塞撚到班廢老黑面

唔去 對政府同經濟無大傷害 但搞到基層市民
香港唔係由中小企支撐經濟架 你一係去半山 九龍塘搞唔該

11號嗰日點睇 一日跌左幾百點

求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

用區選結果set死線比林鄭回應
唔回應就..............

曱近平

推

正負皮既你可以講下原因討論下

唔去
set死線俾港共政府回應
宜家唔夠人 同之前塞鐵無分別
與其塞鐵 打擊紅色資本更加係中共嘅春袋